跑少一晚馬嘅重點 係影響馬會嘅慈善捐款

少一晚馬 除時無咗幾億嘅慈善捐款
影響埋 NGO 社福界嘅資金來源

想問問 何律師點負責？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

馬會：又可以捐少幾億

多謝何律師

我要何妖嘅馬以後冇得出賽

Ok

全日取消好似會補番日馬, 唔會少

(更新)因為何君堯條仆街!!! 馬會慈善捐款無左 304萬罐午餐肉 240萬罐豆豉鯪魚!!!!

到時又去賀一賀佢咪得

同永久DQ 何君堯馬主資格無分別

唔補正仆街

到時政府又搵唔到錢

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

D慈善團體，婦女團體，宗教團體，協助弱勢社群組織
係香港人最需要佢地既時候去左邊?
平時收香火收奉獻以拯救蒼生為己任，依家死晒?
守望婦女，爭取平權乃至特權既女權撚又去左邊?
有女性係眾目睽睽下被公然猥褻侮辱，何超瓊仲可以係UN譴責受欺凌之人
掛羊頭賣狗肉，我唔希望再有一分一毫落入佢地手中

做嘢都唔識權衡輕重,
立法會議員喎

五大訴求 缺一不可
921 再光復屯門公園 + 元朗恐襲兩個月靜坐
922 和你塞4.0/商場靜坐日
924 各區《逆權公民》放映會

岩啊